\documentclass[11pt,a4paper]{report}
\usepackage[cm]{fullpage}
\setlength{\headheight}{12pt}
\usepackage[T1]{fontenc}  %  Za pravilen izpis SUMNIKOV (CZS) na strezniku
\usepackage[utf8]{inputenc} %  Za pravilen izpis SUMNIKOV (CZS) na strezniku
\usepackage{babel} %  Za pravilen izpis SUMNIKOV (CZS) na strezniku
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}

\definecolor{firebrick3}{HTML}{cd2626}
\definecolor{dodgerblue3}{HTML}{1874cd}
\definecolor{BrickRed}{HTML}{B6321C}
\definecolor{OrangeRed}{HTML}{F58137}
\definecolor{PineGreen}{HTML}{008B72}
\definecolor{Orange}{HTML}{F58137}
\definecolor{Green}{HTML}{00A64F}
\definecolor{Atlantis}{HTML}{8CBA2E}
\definecolor{Blue Stone}{HTML}{006666}
\definecolor{Black}{HTML}{000000}
\definecolor{Red}{HTML}{FF0006}
\definecolor{Chateau Green}{HTML}{36BF4B}
\definecolor{Gray}{HTML}{AAAAAA}
\definecolor{Dusty Gray}{HTML}{999999}
\definecolor{Dove Gray}{HTML}{696969}
\usepackage{times}
\usepackage{float}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tikz}
\usepackage[thmmarks]{ntheorem}
\usepackage{setspace}
\setcounter{secnumdepth}{3}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[hang]{\LARGE\bfseries}{\thechapter{. }}{12pt}{\LARGE\bfseries}
\titlespacing*{\chapter}{0pt}{-13pt}{10pt}
\titleformat*{\subsubsection}{\Large\bfseries}
\usepackage{longtable}
\usepackage{setspace}
\usepackage{array,calc}
\newcolumntype{A}[1]{>{\begin{minipage}{#1}\vspace{\tabcolsep}}l<{\vspace{\tabcolsep}\end{minipage}}}
\newenvironment{Complement}[1][0.75cm]{\hspace{#1}\begin{minipage}{\linewidth-#1}\hspace{-#1}\ignorespaces}{\end{minipage}}



\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.0pt}
\fancyhead[L]{\small{!glava!} \hfill {{\nouppercase{\leftmark}}}}
\fancyfoot[L]{\small{}}
\fancyfoot[C]{\small{\thepage}}
\headsep 20pt


\setcounter{tocdepth}{1}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks=true,
	linkcolor=black,
	urlcolor=blue,
	pdfstartview={XYZ null null 1},
	pdftitle={Evalvacijsko poročilo: !naslov!}
}
\urlstyle{same}

\setlength{\parindent}{0cm}
\LTcapwidth=\textwidth %to keep longtable captions in one row
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\large\bfseries}{\thesection}{1em}{}[{\titlerule[0.8pt]}]

\begin{document}

% Izpis Logotipa če ta obstaja
\IfFileExists{../logo/!logotip!}
{ % Če slika oz file obstaja Izpis naslova z logom
\quad\includegraphics[width = 100pt, height = 100pt]{../logo/!logotip!}
\par % blank line after logo
\vspace{1cm} % 1cm vertical space
}
% Če slika oz. file ne obstaja ne naredi nič (prazno)
{ }
% Izpis Logotipa če ta obstaja


\noindent\underline{\LARGE \makebox[7.1in][c]{ {\textbf{SAMOEVALVACIJA V \v{S}OLAH}}}}


%\tableofcontents